[有圖]國民初戀崩壞 秀智飛釘冇帶bra

IU飛釘就見得多
秀智飛釘見過未
咩國民初戀 根本就係臭雞
呢條女憑咩食到李敏浩 李東旭

On9

有靚過？

條女憑咩上到神枱

吹大左

成個男人咁

覺得靚既請正皮呢個comment

咁平既 不過都好正

正

其實我覺得佢唔靚

笑乜鳩
成日覺得佢好刻意扮清純

條條韓妹都一樣樣

60-65分
不過睇到佢成日覺得自己好靚就好難頂

真係有60分？

好似

對奶型唔多掂,, 手勢麻麻

佢個樣普通樣既村姑 個咀好奇怪 嘟左出黎咁
樣衰既村姑——金高銀 鬼怪女主角

但演技金高銀好過佢好多

金高恩bb pure 同true 過佢好多囉

點解飛釘就係臭雞

就算唔飛釘都係臭雞

呢句真

美顏完都係咁 不了

More

明顯係摺角位啦

國民雞

正到
樓主收收皮啦

李東旭好靚仔

其實秀智好樣衰

憑咩食到李棟旭

D港女好快當做韓風
唔帶bra出街

洗乜等睇港女飛釘
搵個肥仔著背心都仲大啦

係咪啲冇波嘅女都唔多鍾意帶bra㗎?

覺得佢同Joy有d似樣，但Joy Sweet D

憑咩？
就憑佢靚過你囉 你就算著一樣衫化一樣妝都冇佢個種氣質囉

好撚靚 好撚pure

法官大人 我屌

嘩屌

靚喎

有得屌都會屌

大佬呀無化妝算係咁啦

又要逼我打丁

都唔似

OLD NEWS啦 樓主都坐左好幾年監咁

係咪因為成日溝荀盤所以啲人唔鍾意佢
秀智發生咩事 想知道

成日覺得呢條女好似表哥

其實我到依家都唔明唔帶bra飛釘又點 依家其實係咪仲係清朝個個要守身如玉

我覺得係 之前都無咁多人屌佢

依家佢紅定iu紅

Iu

有冇b?

其實唔覺佢有乜問題

有c 細c一定有

我都覺
唔知佢做錯咩黎
有無人講下

同master joe條女一樣

係咪得我一個覺得秀智個樣好似弱智咁

國民初戀係咪即係公廁?
香港嘅國民初戀係咪陳寶珊

自從秀智食親既都係港女眼中既男神級之後
佢就成為眾矢之的

好撚正喎秀智

咪就係 之前都唔覺咁多人咁唔鍾意佢

完全唔覺得佢邊到靚